唔想放負 但真係頂唔順 仆街黑警無撚良心

社會個個都變得好負面 個個都好大壓力！仆街林奠 幾時死埋啊你
年青人咁撚樣為香港付出 真係好撚感動啊

今日真係元氣大傷，我怕撐唔到落去了

寄信屌柒班狗啦手足

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

唉真係好無力

唔開心
大家一齊喊 唔好諗唔開

推